是日，，靚晚

1

大麻不美

好唔好味？

係咪食Friends?
邊間分店?

肉醬意粉好似好正

殘羹剩飯

就嚟食完先影

炸著

一個人食咁多

二手飯？

素年

美食

超級好味！！！

係！

真咁款

食埋隔離枱個啲

係 拍拖拖

好似好多肉醬
出面太多流四肉醬意粉
唔夠膽嗌咁滯

有埋我嘅口水

番薯

話比你知有幾好食！

兩個人 加埋肚入面個個